天水圍人係咪又想今屆區議會全部區都係建制當選？

大家好！又係我！之前已經開過post講天水圍區議會既事（）。
依家已經就快9月尾，仲有兩個月就要投票既啦。
但係竟然仲有好多人唔知自己個區有咩人可以揀
香港發生咗咁多事，只要係我地能力範圍既都應該盡力去做。
可能好多人覺得投咗，自己友當選咗又點姐？你地千奇唔好咁諗
「養兵千日，用兵一時」
同埋起碼唔洗見到建制派日日係到派蛇齋餅粽先喇。
今次唔好好把握機會踢走班建制派，又要再等４年，係４年呀！！

麻煩大家一定一定要入以下Telegram Channel睇最新資訊：
🎗天水圍區議會Channel🎗

正值"反送中"Period，我地都會update相關資料同文宣圖
關於天水圍區議會既資料都會share俾大家睇
如果我地知道有邊啲參選人士會擺街站，亦會share出黎，大家可以自己或叫埋屋企人去睇下

本身我地仲有個行動文宣谷，不過因為之前有仆街間諜入過黎所以暫停開放，請見諒。

大家快睇下自己個區邊條友係現任區議員：
想知道依家自己個區有邊條友係潛在候選人可以入上邊條channel link睇。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

有無其他人參選 ？

踢走班建制派

有呀，區區都有

希望今年得喇

天水圍玩完喇

天水圍人表示要踢走班保皇黨

區選到啦 個個星期五朝早都有條契分鐘派傳單

見到契弟啲傳單會dum低踩幾腳

岩呀佢地本身係區議員又或者好似馬車咁有梁志祥支持，可以光明正大咁宣傳。
但係其他人冇咁多資源

成日都要趕堂拆唔到佢地檔

不過有巴絲打出黎選我一定G持

原來文宣谷有間諜 我以為自己比人踢左

可能真係踢咗你！因為個時怕間諜又公開我地谷啲野，所以有踢過人。

請一定要支持佢地

推

唔緊要 我得閒會過黎丟低大大碌⋯⋯嘅膠紙
平時返工都唔太得閒睇晒D msg
見到有咩先再幫手咁剩係睇大谷都可以

天耀 梁志長 上屆派2百蚊一票，d廢老排住隊拎錢 明目張膽政府都唔理

你有冇入channel呀? 我地有人整連儂牆都會係channel講

唔係呀嘛 依家先知,咁都冇人理?!!!

嘉湖南有冇素人出黎選

Push

之前蘋果影埋片 有蛇頭派錢, 但佢地否認，不了了之
唔止蛇齋餅粽種票，直接比錢買 好撚誇張

悅恩仲係趙秀嫻條仆街

有啦 持續關注

唉 希望唔好互鎅票喇

有人話天水圍係本土派票倉，咁點解會有咁樣現象？

有冇18區重點議員清單

我覺得係因為之前冇人參選，根本冇得揀，所以先會全部區都係建制
當然，既然話係本土派票倉，就要睇下今年大家係咪真係投得番哂自己友入去喇

即換句話講會浪費左好多鐵票

唔明，浪費鐵票？

打錯咗，可能我唔係係好了解個選舉制度

唔緊要

屌係老母 想投到都沒人投 比個個仆街挑自動當選

我就係唔明，既然係本土派票倉，咁過往的建制派議員係咩票選出來？

藍絲/廢老/俾錢買票。同埋如果個區得佢一個參選嘅話，不論投票結果係點佢都可以自動當選

今屆有得投啦唔好灰心

姚

推呀

已經投共

天耀梁榮生 見形勢好先番黎選 之前幾年都唔知去左邊 上次選輸左連票都唔謝

今屆仲有街工何惠彬都選天耀，依家好似準備搞初選呀

文宣有冇得貼出黎叫人投邊個？咁樣個個都知可以投邊個

應該係唔可以咁做的。選舉條例好麻煩

一眼睇曬條list大多數都係泛民主派
泛民主派今次贏硬
除非DQ曬或老人院一車車掌心雷

喺呢個極權政府底下玩民主選舉遊戲不了
利申:支持香港獨立

呢樣堅，本身都無嘜見過佢，係有時見到佢係西鐵站幫人貼mon貼
上次好多人無得揀含淚投左佢，佢輸左票都無謝粒聲唔出走左之後近排先番黎

政府又借減碳排放為名，話要向中國買電
「長遠減碳策略公眾參與」詻詢聽日截止
快啲將你既意見END EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：
「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。
此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。
就此本人有以下意見：
一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作
香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

Pish

有冇FOLLOW天水圍五子？

有呀

有冇今次區選候選人名單

成街都係賣港賊既海報

依家大家未正式參選，所以未有名單㗎

成日見到建制班撚樣派傳單真係火撚滾

頌華
今年兩公婆一定唔會投保皇

有天民台揀

咩黎

投票果日收皮老豆老母身份證

天水圍民生關注平台呀

澤逸係咪派左熱狗

天水連線有冇伏?

係呀

我認為無伏

之前明明話素人
但去美領果個禮拜見到佢地痴去泛民搞跑步
仲要活動日子就係去美領果日

哦，依個之前有人問過，因為活動已經同泛民安排咗，取消唔到

push

岩岩拎 好似社民連既

天水圍班工聯會「議員」
為梁烈士默哀都唔肯，仲要話自殺影衰香港人
得呢三條仆街冇企起身默哀

話到明建制派無期望

推做實事既thread

今年全力踢走保皇!!

呢個post正, 一定要幫推!!!

瑞愛選區今次邊個出選?
郭強退休後唔撚想再見到民建聯

推阿 天水圍要全部翻盤阿

熱狗=建制派

仲有個天地會既可以揀

朝朝企係到橙衫嗰個似會選？

唔知邊個，應該街站有佢名㗎

佢諗過避
始終熱狗都插左成年

希望趕得走郭慶平

好少見熱狗出黎，臨近選舉先多左

但熱狗不了

有負皮！

有建制喺6月仲係扮下野，係天水圍工聯會個幾條粉腸特別冇人性

李月民呀嘛，佢假獨立所以可以扮下野
佢個區就真心難搞啲

佢扮得好徹底
支持反修例同獨立調查委員會
有冇方法搞搞佢
煩下佢拍下片訪問都好

成家投李月民投左幾屆
呢排知佢係前民賤聯留意下佢有咩表態, 佢的確係表明反修例同讚成獨立調查委員會.
甚至721元朗恐襲, 都係李月民動議成立調查小組.
就算係扮野都起碼肯去扮, 老實講真係食晒黃藍票源喎..

無黨派的李月民動議要求成立「檢討721元朗西鐵站暴力事件」的工作小組，只得8票贊成、20票反對、3票棄權。黃偉賢其後再次動議成立檢討小組，最終得5票贊成、22票反對、2票棄權。三次投票結果全數否決所有「元朗恐襲」相關動議。

強推

我諗淺黃，特別係師奶個啲真係可能唔知佢係咩料，走去投佢

大家幫幫手推

咁開邨到依家都係佢，人脈關係>政治立場

緊係喇，佢彈出又彈入，目的係攞到議席

李月民參與了「保普選反佔中大聯盟」的聯署。今年五月，李月民出任元朗區「各界團體齊心撐政改」大會的副召集人。

2011年，李月民在嘉湖北對疊人民力量候選人朱韶洪，李的得票率高達81.4%。當年的政綱中，李指自己支持立法會、特首及區議員由普選產生。

每一個區基本上也有人想參想, 大家看一看吧

都係果句啦，根本冇人，我11月唔投佢都唔知可以投邊個

就算搵個素人出黎，乜鳩地區工作都唔做有用咩

巴打睇黎你好唔update，每區都已經有人打算出選，而且都已經做咗地區工作一段時間

要有人出黎選+ 「配票」
好撚重要

巴打依個玩法唔同垃圾會，區議會每一個區只有一個人可以當選，所以應該係要個區集中晒票源落一個人身上
所以依家撞咗區嘅人先至會協調緊

sorry
我like晒銀座條友啲page
事實係街站都唔見

素人落嘉湖有咩地區工作可以做？ 係門口都被人趕啦

以我所知佢有日日擺站，不過佢冇固定位置
利申唔係住個頭
不過唔洗咁快下定論住始終係素人，識玩哂個game就唔係素人啦

你update下先
大家都想天水圍好
選區議會又咁黑暗
拋個身出黎分分鐘又比人勒索恐嚇
希望有多啲同選區既手足上水討論下

開個telegram group 開下會集下街坊先囉
大大個銀座廣場係到點趕

放心啦，今年會DQ淨獻世派

今年的劇本係投票前36小時拉晒所有泛民，扣48小時

之後選舉主任會話佢地涉及刑事案DQ晒
歡迎開始投票前親身上訴

幫推

有人插旗搶票
配票既意思 除左唔撞區
仲要叫到大家唔好投錯人

可以
呢個真，素人真係撐唔落，撞都撞唔到佢一次
居民表示無改善可以慳返等收皮

推！
天水圍人自救，今界一定要翻盤

哦⋯係呀以後你講垃圾會個種
不過協調唔成功就有可能互鎅

逸澤有熱血參選

推到2047年

其實夜晚落隧道整牆都可以Connect下
又唔使幾多資源

無錯嘉湖社區自己搞得掂，變咗好難組織，好多時居民直接deal with管理公司
但係間酒店變住宅件事仲係規劃階段，變咗無爆議題可以一次ko李月民。

推啊

瑞華 林進

頌栢咁多人選既
見到又多一個獨立人
李志華 前工黨成員

又有，等我了解下先

google唔到
不過係頌富個垃圾桶見到有張傳單

原來佢之前都有同天地會協調過,不過唔知最後傾成點

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

今晚8點半有天耀既民意諮詢論壇
由「天水連線 梁榮生（恆仔）」同「街工 何惠彬」合辦，有任何野想問佢地既，記得出席以下活動喇！
民意諮詢論壇
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：20:30-22:00
地點：天耀露天劇場
流程：
雙方民生、政治議題發言 (15分鐘)
公眾就雙方發問提問 (不限時至冷場)

睇左直播，恆仔講D野好假好虛

點都好啦，記得過2日投票表態
我要保持中立

天水圍撚出黎啦喂

我都覺得恆仔講野好虛 (假又未致於既), 原本我一向都覺得素人>政黨
但今日聽左大半晚 (break之前睇曬, break之後間或咁聽左10mins), 真心覺得 街工果個 好清楚自己想要咩, 同埋佢d 建議 認真係唔離地兼係可行果隻 (btw, 我聽到佢話自己做過清潔工果下我打左個突), 如果我係當區選民, 我都會投街工 果個

另一樣野係我記得有街坊問起初選得票少過對手點算, 恆仔只係話佢會考龍唔出選; 但係街工果個 好清楚講到明800票 (該區泛民票既1/3) 係界線, 有800人以上投票輸就退選, 800以下就(我理解)會繼續出選, 我覺得咁樣好合理

講到底, 初選都要有一定人數既人黎投票先係最真.... 如果係當區選民就去投初選啦

利申: 唔係天水圍人

街工果個講既合理好多
一對比起，個恆仔反而似泛民老屎忽
琴晚見到恆仔咁，有D唔想投自己屋苑個天水連線後生仔，不過應該都會係無得簡下含淚投

雖然同一組織，但每人性格唔同嘅

我聽左成晚，明明梁榮生係話唔夠800票情況下輸左都會考慮退，反而何惠彬講乜春唔夠800票係街坊責任之類，冇正面回應過。

最無奈係天水圍8月5日時，係警署外捉左79 人
但區議員好似無黎過支援過佢地
當時d議員去晒邊度？

講起個800票門檻，我覺得佢地兩個都白痴，好多天耀人只係想簡簡單單搵一個人投，理得你邊個出，我地唔撚想見到司徒馬車個弱智仔贏咋。我理得你目光有幾遠大或者講野係好係差，我只係想知道呢兩條友會點支援前線，而家你set到條門檻咁高，講緊上屆梁榮生都係得1500票，叫一半人去玩你個濕鳩初選，原來唔夠人又冇結果，兩條友都唔知當初點傾，成件事浪費時間好撚無謂。

上屆1500票應該有過千票係無得選擇下含淚投梁榮生

依樣野都無從考究不過天耀的確好多人想趕走梁志祥只係因為無得揀

天地會退選喎，屌唔想投熱狗

同意

好地地退選做咩，真係攬炒都唔想益熱狗

鞭屍先

〔請轉載〕熱血公民 2015 區選策略分析
綜合多日網友分析，以下為熱血公民 2015 區選選前選後的策略。熱血公民是人是鬼，睇完自己諗：

1）以「本土派」為旗號空降參選，以有泛民參選的區域為主，而非漁灣村黃埔東等往常只有建制派自動當選的區域。

2）高呼「狙擊民主黨！剿滅民協！統領民主派！」等口號，並以宣傳泛民醜聞、失敗為競選手法。例如在樂翠區選舉當日大嗌「AV仁！AV仁！」，而非呼籲大家投自己，或狙擊1號何君堯。此法一來贏取部份泛民選票，二來降低泛民取向的選民投票意欲。即使自己不能獲勝，都方便有鐵票基礎的建制派穩勝。

3）網上高呼「有本土投本土，冇本土投白票」。第一句可爭奪有本土意識的選民選票，第二句則不讓選票流入泛民口袋，以求達到「即使自己唔贏都要令泛民輸」的結局。

4）使選舉情緒化。例如網上呼籲、恥笑選民「含淚投泛民」、「以選票踢走泛民」。但從未呼籲選民「以選票踢走建制派」。將選舉從理性化為意氣之爭，從未提及泛民傘兵在對抗建制勢力上沒有分裂本錢。

5）空降選區前從未作出該區地區工作，選民亦懷疑其對該區了解。附近選民甚至在整個選舉過程中從未見過參選人現身拉票。

6）選舉後，熱血公民全軍覆沒，卻大事慶祝成功狙擊何俊等泛民落選，往後卻在傳媒否認界票行為，泛民與熱血公民為不同市場。

6）在群眾壓力下，熱血公民高層作出簡短道歉宣言，解釋為選舉策略失當，令支持者淡化策略背後有其他更大的陰謀。

7）網民質疑熱血公民參選卻沒心競選的動機。鄭松泰及一眾熱血公民支持者則將責任歸咎選民，指責選民民智未開，選民應反省為左讓建制派議員勝出，卻不投給熱血公民。

8）就樂翠一區，熱血公民指責何俊仁沒有讓路給鄭松泰（然而何的地區工作已經?根樂翠區十多年）

9）就網民對熱血公民參選策略的批評及質疑，熱血公民形容其為一眾五毛對熱血公民的無理攻訐

嘉湖南表示湛家雄直頭係牛屎佬一份子

當年小桃園佢都係座上客

一定唔可以再投佢

已經浮曬上水面既中共𠝹票黨，點解仲可以生存到而家

係TG group見到
天真

無人想當熱狗係朋友

逸澤可唔可以黎個真素人

自稱本土派同本土派扮friend

又話自己係民主派

熱狗係本土定泛民

建制

呢個天水圍區議會channel 竟然話熱狗係民主派，係咪天真到咁

大話講一百次就變真話？

覆返樓上咁多位巴打，依句說話都係copy自天地會。channel立場中立不存在偏頗邊一邊。

大家可以唔揀熱狗，由得郭慶平繼續玩落去，但我認為會浪費咗天地會退出嘅決定。

熱狗唔肯初選迫走人

叫天水連線岩岩係外國番黎果個恆仔去選果到咪有泛民囉

換區協調依啲野唔到我話事或者你都可以同恆仔提議下

去街站同佢講佢當人透明見到有堆街坊同佢話會唔會考慮轉區選，佢都唔聽人講講到自己一定會選唔會轉

天水連線D人應該覺得中左伏，恆仔根本係free rider
有Fd同佢做過同學，佢話恆仔讀asso比人踢出校

吓竟然有讀過asso
好難先至會被踢出校㗎喎

慈祐有冇第個投

都係得陳美蓮呀

民建聯警實咗天耀派佢出選。

應該贏個恆仔𠝹撚到仆街

街工嗰個肯轉區？

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉